{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "캠퍼트리 호텔&리조트 제주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行われます。 - 予約のお知らせとしては、ザ·プラネット済州2名様無料入場券提供イベント情報がございます。 - ザ·プラネット済州は10:00から18:00まで営業しており、毎週火曜日は定休日です。 - 入場券は先着順で提供され、有効期限は24.06.30までです。 - 朝食は1階のレストラン''ザ·ビュー''で利用可能で、営業時間は07:00~10:00です。 - 朝食の通常価格は大人35,000ウォンで、小人(36ヶ月以上~小学生以下)は25,000ウォンです。 - 宿泊客は朝食の割引料金で大人30,000ウォン、小人18,000ウォンでご利用いただけます。 - 歯ブラシと歯磨き粉は提供されておらず、付帯施設としてラウンジとレストランがあります。 - レストランの営業時間は朝食は07:00~10:00、中華&カフェは11:30~15:00、夕食は17:00~22:00です。 夕食は毎週金~土曜日のみ営業しています。 - ホテルは無料駐車と無料Wi-Fiを提供し、すべての追加費用は現地決済が必要です。 - デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "ザ·プラネット済州の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·プラネット済州は10:00から18:00まで営業しており、毎週火曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "ザ·プラネット済州の入場券はどのように提供されますか？",
            "answer": "入場券は先着順で提供され、有効期限は24.06.30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階のレストラン''ザ·ビュー''で利用可能で、営業時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食の通常価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の通常価格は大人35,000ウォンで、小人(36ヶ月以上~小学生以下)は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は朝食を割引料金で利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は朝食の割引料金で大人30,000ウォン、小人18,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには歯ブラシと歯磨き粉が提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されておらず、付帯施設としてラウンジとレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は朝食は07:00~10:00、中華&カフェは11:30~15:00、夕食は17:00~22:00です。夕食は毎週金~土曜日のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料駐車と無料Wi-Fiを提供し、すべての追加費用は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマで割り当てられますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 496
    }
}